話利物浦陷害香港果班撚樣肯收皮未？

自從利物浦連敗開始：
47民主派人士被捕
人大收緊香港選舉制度
波狗加印花稅
香港被除出經濟自由榜名單
股市跌到仆街

其實利物浦幫手係香港冚家鏟前頂住，利物浦是無辜的

@利物浦陷害香港

認同西西徐志摩？？

主要係屌呢條撚樣

乜水？

唔識訂ps5果個

屌，認真po冇人理

地震完 呢啲係餘震
結論都係利物浦害死香港

利物浦1984年拎歐聯，同年英國簽署中英聯合聲明，將香港割讓比共匪
利物浦2008年差少少拎英超，香港發生大股災
利物浦2014年差少少拎英超，雨傘革命失敗，香港人再次變成政治冷感
高普2015年執教利物浦，利記由中游上返前列，2016年發生魚蛋革命，梁天琦等義士被判6碌
2019年利物浦拎歐聯、英超97分，香港有送中條例，導致幾千義士被捕被殺
2020年，英超準備復操比利物浦拎冠軍，中國推出國安法、國歌法

拜登幫手接力害香港
利物浦趁呢4年透氣咋
2024就係利狗再次害港既時間

2021年佢連敗咪陷害緊香港囉

2021呢？駁唔到？

點睇利狗上年瘋狂贏波陷害香港，拜登一上台就放軟手腳輸波？（7）

拜登當選美國總統，有人幫手害香港
利狗就輸波搵機會買人再繼續陷害香港

股市跌到仆街都關事？美股跌得仲金

成班cls

屌你老母你真係辣著我
今日開始狙擊你

你講哂啦

你咁認真

關

都話呢個認真po

本身主場60幾場不敗，拜登上任後主場6連敗
你話唔係突登？

60幾場不敗，無啦啦喺拜登上任後6連敗
你話唔關事？

2008 同 2014, 點解唔係關曼市事

英超:
1992－1993年 冠 軍
1995－1996年冠 軍
1996－1997年 冠 軍
1998－1999年 冠 軍
2000－2001年 冠 軍
2002－2003年 冠 軍
2006－2007年 冠 軍
2007－2008年 冠 軍
2010－2011年 冠 軍
2012－2013年 冠 軍
2012－2013年 冠 軍

香港大事:
1993年
中環蘭桂坊發生香港罕見的人群踐踏慘劇[12]，21死62傷
搖滾組合Beyond主音黃家駒在東京錄影電視遊戲節目時不慎滑倒墮台，頭部著地昏迷6日不治，終年僅31歲，死訊轟動華人社會，在香港出殯時被數千名歌迷包圍追逐靈車[13]，場面一度混亂
歌星陳百強因誤以酒送服安眠藥[14]，昏迷近年半後不治，享年35歲[15]

1996年
董建華當選香港第一任行政長官

1997年
香港主權移交中華人民共和國，香港特別行政區成立
亞洲金融風暴

1999年
居港權問題，全國人大常委會首次釋法

2001年
中國加入世界貿易組織
美國發生911事件

2003年
SARS在香港爆發[21]，1700多人染病，當中299人死亡
《基本法》第23條草擬立法，引發七·一遊行，超過50萬人上街
屯門公路雙層巴士墮坡事故，21死20傷[22]，為香港最多人死亡車禍
歌星張國榮及梅艷芳先後因抑鬱症墮樓身亡[23]及子宮頸癌病逝[24]，享年46及40歲

2007年
九廣鐵路和香港地鐵合併為港鐵

2008年
次級房屋信貸危機爆發，引發2007年–2008年環球金融危機

2011年
日本大海嘯造成18000多人死亡及失蹤

2012年
中國政府倡議「一帶一路」

2013年
香港免費電視牌照爭議

之前話利瘋狂贏波就陷害香港。而家就話輸波陷害香港

所以嬴波同輸波都係陷害緊香港?

曼聯尋日贏波，今日有咩大事發生先？

講左39次，拜登上任利記回緊氣唔害香港住
等時機成熟再害過。

王毅：完善港選舉制度合憲合法 不愛國談何愛港

咁係因為利物蒲尋日輸左波！

講緊香港關biden咩事

利前星期歐聯嬴波，香港有咩大事?

之前嬴波話有影響，而家輸波又話有影響

利記見到trump 下台，拜登會害香港
所以咪放軟手腳輸下波囉

輸波證明之前突登害香港，唔係為左英超冠軍

20幾年都無心捧英超，無啦啦2019年就拎英超
咁都係巧合？
明顯有預謀

其實好多證據都令利狗既陰謀呼之欲出
20幾年唔捧英超，香港一有反送中同covid19就贏波贏到開巷捧英超
60幾場主場不敗，拜登一上任就6連敗
雲迪克年年都健康，trump一輸左佢就重傷，比藉口利狗放軟手腳輸波

兩兄弟唔好嘈啦

如果你地真係覺得兩者無關係
咁香港而家搞成咁都同美國大選都無關係啦

唔好唔記得利物蒲班主係立邦芝士
佢出名奶共
佢有無份參與利物蒲陷害香港事件真係好難講
但佢係既得利益者，香港差對佢有好處。

不應有恨

主場輸比般尼、富咸、白禮頓
你話唔係放軟手腳會係咩原因

般尼排15 白禮頓排17 富咸排18
你同我講利物蒲真係會輸比呢3隊蝦模？

有d底線唔可以觸及

ok, 比你說服左，死利狗真係累人累物
唔好狙擊我

師兄FF病都幾嚴重

所以曼聯不敗對香港係好定唔好?

2012-13年英超冠軍:曼聯
2012年7月1日:港獨之父—梁振英上任

明顯有預謀

鍚菲聯排１９嬴左邊隊?

ok

無話好唔好

錫菲聯排20 你柒左

因為整咗國安法中共已經打爆機，唔需要再用利既神秘力量，所以利就做埋棄子。所以香港已經玩完。

駁唔刀

好波

會員些癲撚到

陳晚獌贏波 今日777就出黎話改選舉
獌狗好撚陰毒 比佢贏撚到冠軍 羅湖關口馬上拆除

拎13次英超都未有國安法
利狗一拎就國安法

佢仲癲，我鏝迷佢日能日對住我屌獌

我都r哂頭

ok，駁唔到

我一定支持

咁2021年有緬甸事件呢? 利係2021年輸波wor

Hi! 以為你未醒
有無貼圖睇？

緬甸關我能事

ching 真癲定假癲

輸比排第20仲衰啦

拜登關我撚事?

2012-13年英超冠軍:曼聯
2012年7月1日:港獨之父—梁振英上任

廢囉

拜登害香港
緬甸死幾多人同我無關緊要，正如希素球場利迷殺39個我都唔care